【送中 29 天】朱凱廸：中共向每人派 2 律師 為「打爆 quota」阻家屬律師介入

朱凱廸今日在 FB 發文，引述《刑事訴訟法》第 33 條指，被扣留人可以找 1 至 2 名律師任辯護人。如果中共只派 1 名官方律師給被扣留人，就沒有理由拒絕家屬委託的律師：「所以，李家超做中共傳聲筒話每個被扣港人都選擇了 2 名官派律師，目的是『打爆個 quota』，等『家屬律師』冇位置介入」。

朱凱廸認為，事件反映 12 港人極有可能不會在短期內釋放回港，「營救工作仍需努力」。